{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102755",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "트와엣모아"
    },
    "text": "田浦洞に位置するカフェは分点がなく、商業的撮影は禁止されています。メニューにはケイマンフレンチトーストが10,000ウォン、コンベイコンフレンチトーストが12,000ウォン、ベリーのヨーグルトフレンチトーストが12,000ウォン、生クリームケーキが7,000ウォン、スモオディプが7,000ウォン、フォーチュンクッキーが2,000ウォン、トゥワエッ集めシグネチャアインシュペノが7,000ウォン、ミニ謝罪梅の差が6,500ウォン、オレンジアプリコット・エイドが6,500ウォン、ミルクティーが6,500ウォン、バニララテが6,500ウォン、ラテが6,000ウォン、アメリカーノが5,500ウォン、イングリッシュブラックポストゥティ&ペポミントゥティーが5,500ウォン、オレンジジュースが5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは田浦洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで商業的な撮影はできますか？",
            "answer": "いいえ、商業的な撮影は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ケイマンフレンチトーストはいくらですか？",
            "answer": "ケイマンフレンチトーストは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンベイコンフレンチトーストの値段は？",
            "answer": "コンベイコンフレンチトーストは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベリーのヨーグルトフレンチトーストの値段は？",
            "answer": "ベリーのヨーグルトフレンチトーストは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "生クリームケーキは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモオディプの値段は？",
            "answer": "スモオディプは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フォーチュンクッキーの値段は？",
            "answer": "フォーチュンクッキーは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥワエッ集めシグネチャアインシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "トゥワエッ集めシグネチャアインシュペノは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニ謝罪梅の差の値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニ謝罪梅の差は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジアプリコット・エイドの値段は？",
            "answer": "オレンジアプリコット・エイドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段は？",
            "answer": "バニララテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段は？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イングリッシュブラックポストゥティ&ペポミントゥティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "イングリッシュブラックポストゥティ&ペポミントゥティーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジジュースの値段は？",
            "answer": "オレンジジュースは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 506
    }
}